陷入瘋狂的螺旋中《狂賭之淵》釋出宣傳影片 預計夏季播出

由 河本ほむら原作、尚村透負責作畫的《狂賭之淵》，繼日前宣布改編動畫的消息後，官方於今（22）日宣布動畫將於夏季推出的消息，並同步釋出宣傳影片。

《狂賭之淵》故事描述，名門「私立百花王學園」，在這所學園裡存在著階級制度。以學生會為頂點的這一所學校，受到「賭博」支配。贏的話就是天國；輸的話就是地獄。賭博強者受人羨慕、弱者被虐的瘋狂學園。而這樣的學園裡，轉來了一位少女。她的名字是蛇喰夢子……

官方於今日釋出的宣傳影片中，雖然大多是以靜態的圖像方式呈現，但藉由原作中各種豐富的表情與台詞，也能讓觀眾先行體會作品世界的瘋狂。

顏藝之淵

漫畫個作家個畫工真係冇撚得輸

好想睇主角輸到仆街

幾正

夢子

個女主角成個盾子咁

佢好鍾意玩指甲 個個女角都唔同花款 話話都唔同
連男角都有落指甲油咁撚樣
指甲控

仲有雖然話就話顏藝多
但其實好多時我都focus左落個嘴到
畫得好靚

夠唔夠開司勁?

正啊

勁唔勁唔知 但係一定痴線過佢幾萬倍

有冇H野

成間學校d女都係咁